香港人係時候要take side，支持Trump/共和黨

呢個世界無中立，我地對住其他人就識講，對住自己就唔識
而家連中共都take side揀Biden，敖狗直頭拎住香港人嘅身份take side揀Biden，但連登仔仲話要爭取兩黨支持

呢個世界無中立架，大事大非面前，民主黨同共和黨兩個，你只能撐一個

唔好拎蔣介石出黎講，蔣介石失去杜魯門支持係因為杜魯門on9，係因為美國一大班中國通畀中國洗晒腦，係因為美國同而家一樣有一大班對共產黨存有美好幻想嘅左翼份子。

所以身為香港人，係更加唔應該袖手旁觀。連中共都落場，香港人邊有得置身事外？

兩黨共識撚：不介入選舉，唔好激嬲民主黨唔好令美國人反感 香港人舉美國旗都會令美國人反感

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，而係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔可以喺呢刻沈默

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

美國制裁winning 11，賣先進武器比台灣防守，封鎖中國喺南海嘅行動，不斷加強同澳日印度軍事合作，國務卿聲援12港人，訪台，聲援台灣選舉，抵制被中國玩壞嘅跨國組織⋯

美國幫香港人唔係必然
如果拜登當選，所有呢啲野全部都唔會再發生。拜登團隊見都唔肯見香港抗爭者，雨傘時奧巴馬政府對香港人wfc，對中國各種擴張 偷竊 間諜 滲透活動亦完全wfc，拜登話中國只係競爭者而唔係敵人（喺佢地眼中中共=中國=中國人，敵視中共係racism，亦損害自己利益，唔應該decouple中國）

琴晚Twitter不斷封鎖對民主黨嘅不利消息
呢樣野宜家醞釀緊

拜登嗰副虛偽嘅説辭同佢不斷坐大中共嘅惡行，企圖取消對中關稅，默許佢地嘅反人道惡行，隨時將台灣香港當confom出賣，帶美國入翻被極權國家玩壞嘅組織去迎合佢哋嘅規矩，帶領民主國家開啟奶共新時代⋯如果唔想以上發生，就襯宜家幫手retweet發大

連委內瑞拉人都發聲支持侵，話侵係佢地last hope

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨

推

支持侵

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

風向唔係咁帶
當然共和黨議員好幫香港
但無理由開標題叫人要撐某一黨
選舉係自由意志
應該post兩邊人言行
比市民自行判斷

連登左膠：

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

唔好用香港人身份take side，用個人身份就夠

幫手叫晒親戚朋友投侵。

唔好公開撐侵, 而係用勾結支那來反拜登
香港唔知美國反侵撚係反D咩野, 好多民主黨人係反共和黨宗教保守, 反共和黨同商家勾結,
其實連登都有報, 美國公開撐侵係會比人趕, 好多人都唔敢公開撐
你話香港人撐侵佢地睇都唔會睇, 覺得香港人根本唔知美國發生咩事, 係度指指點點.
如果話結支那來反拜登香港人既身份就好有說服力,
左膠入來玩泥漿摔角香港都會有主場之利 (香港人講共產黨有幾仆街易過香港人幫共和黨D政策辯護)

利申: US撚

蔣介石係一國元首,仲要係一黨專政個隻,而香港網民冇身份冇地位,所以唔係完全一樣,而且民主黨方面仲有gphone

唔好睇到自己咁有影響力得唔得
係連登出幾個post影響到美國大選結果咩?